
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: L ' enjeu nous paraît être la création de véritables outils aptes à prendre transversalement en charge la transformation et la gestion des quartiers , le fonctionnement étant ici aussi important que l ' investissement .
Entity Name (Type) :: L (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' enjeu nous paraît être la création de véritables outils aptes à prendre transversalement en charge la transformation et la gestion des quartiers , le fonctionnement étant ici aussi important que l ' investissement .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' enjeu nous paraît être la création de véritables outils aptes à prendre transversalement en charge la transformation et la gestion des quartiers , le fonctionnement étant ici aussi important que l ' investissement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ paraître, véritable, important ]
epistemique :: 2 :: [ paraître, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication :: 1 :: [ véritable ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: L ' enjeu nous paraît être la création de véritables outils aptes à prendre transversalement en charge la transformation et la gestion des quartiers , le fonctionnement étant ici aussi important que l ' investissement .
No features found.

